IZONE BLOOM*IZ全碟歌詞空耳 保證一日內能全唱懂!!!!!!

空耳後補..

紙巾醫nako

總結: 空耳同izone未來一樣睇唔到

我已經識唱晒成首fiesta 洗咪錄demo 放上嚟？

咁搶口

想聽..

想問下層主做咩咁憎牙禿？

邊有==

真心想聽..

問牙利 佢聽過

click bait 拉